屌你老未今晚麥花臣伏黎。

大家唔好誤會吖！係香共遊樂場協會搞㗎！佢地係幫林鄭搞「青年對話」嘅NGO之一吖！

屌你老未今晚麥花臣伏黎。

thistownneeds有份攪

TTN x Zuk

證據？

搞清楚咩叫主辦單位先
紅館show唔係由紅館搞
九展show唔係由九展搞
伊館show唔係由伊館搞
麥花臣show唔係由麥花臣搞
佢哋只係借場畀主辦單位搞show
而今場show主辦嘅係TTN 同 Zuk
2個單位都係自己人
收入仲要捐去星火

Agger咪亂咁嚟